集會的小小建議

第一次出PO文字不清晰請見諒
現在正在樽頸位，勇武Be Water打遊擊燒親街坊黑警以外公務員家屬，不合作運動燒到愛上班人士。
政府強加在口號與港獨掛勾。
我個人都認為和理非都應該再出多一點力。不單止罷工罷課罷買，其實罷工未必等於什麼都不做坐定定集會吹水。

不如攪祈福大會？

我們的五大訴求從沒有讓步﹐也不會和勇武割席。

和理非就更加要像勇武咁Be water，飯票勇武不攞，我地就做飯團係屋企整麵包賣比佢地，出街帶多幾樽水給前線。(象徵式收費或者自助捐獻都得，前線也有樽鹽的)

去到集會現場玩下集體遊戲甚至祈禱。或者效法日本乜乜祭咁。
街坊看見就會無咁怕就會走出嚟支持，淺藍也會一起吃。前線又可以休下息。
大會形成既小型社區會成新的經濟圈，同時都可以比政府壓力。
也打破政府話GDP乜乜乜的出口術。

最緊要既係產生到一個可持續的生活圈。
但做這一步是有危險的就是快樂會令人減低自身的危機感，我怕本身的和理非都會忘記我們的五大訴求。只要記住這一點，祈福大會其實可以有得諗。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

PUSH